六合彩中頭獎留名者每人1000

飛就唔post啦, 已經買左既no.係14,19,29,30,32,33,47 (半注7個字)
試下連登仔燈力

我唔要你一千蚊

我要你做下賤窮人挨一世

咁大仇口

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

唔洗你分 跟左注分你5000萬

安慰獎都無你份啊

識玩

lm

留名

Lm

1000咁少你走啦

lau ming

留名

我嗰1000你留返買幾箱營多破產之後慢慢食

LM

gd luck

等睇連登乞衣仔

1000

留個名

多謝樓主

唔要1千蚊
只求你呢一世乜獎都中唔到

Lm先

中頭獎都分得1000